試著說食屎狗，不要說書面語達人

試著說支那，不要說中國

仲有個Master2017

食屎狗幾時仆街死

衲dee ho ball

老朴認同

納dee

123

老讷，今次撑你

好波

231

推一下

老冇認同

食屎達人

推

pish

老條認同

push

食屎啦.jpg

老推認同

好撚高汁

見到呢個TONE就憎
屌佢都唔好學佢

納dee ho ball

老皇認同

老尼認同

納dee少有高汁